[True Wireless] 點睇Nokia E3500

疑似打手測試片可以參考下
見佢早鳥賣400頭幾唔錯咁各位點睇

好似幾好 似airpods pro
但價錢係1/3

個樣似有咩用
功能似先得架

係仲要nokia出，有d吸引
不過暫時冇乜review 睇，冇得參考下

但airpods pro最正係一戴上去就聽唔到外面環境聲
唔知Nokia E3500 得唔得